用緊SE535,有咩升級線可以介紹？

如題

同求

霜之哀傷

玩魔獸咩

好打極有限

之前換左條，係好左少少不過分別唔大

Plus sound, effect audio 果咋信和地庫有得試

唔好買鍍銀鍍乜柒線，咩牌子都係，好削聲場